釣魚撚一問

想知港島除咗南丫島文化村魚排可以上 仲有咩魚排可以上

GOOGLE幫到你

南丫島個魚排垃圾黎

我都想知 三門仔呢期死水咁
去親都龜 我又住南區

有年打完風走過百條石邦
果時去釣左廿幾條 條條一斤鬆d

之後就收左皮，唔放魚比人釣
對比三門仔排真係差好遠

三門仔呢期死水 無烏頭無立
連筏釣個fb page都無人係三門仔釣到野

如果釣排內冇乜所謂
南丫島排外一樣冇反應，除左fit 魷

個日上南丫排都有黃腳仔同火點 但要搓波仔

我都係南區

南區x3 可以約埋一齊上排

考二級遊樂船牌
出去釣到好多魚

好啊

得枝筏仔 又唔想玩船竿

上邊到排先係問題

我上過南丫島幾次，聽日會上

香港仔坐船入南丫島 再比80蚊入場費

有咩釣到

好睇你點釣，打粉會引到啲黑沙黃腳，生蝦死蝦都有時有紅油上

但要避咗面個浸老泥先

上面搓波有無料到

如果搓波 引到大魚埋黎自然會無老泥

上次去有搓波，一開頭去個位搓一兩粒得d遲仔，之後轉過好多位都一般，都最後個位上到手板大火點黃腳，可惜玩到冇咩粉加上個日落雨

魚排好淺水，面個浸老泥多到你驚，如果唔搓波，底都未到，舊餌秒速化解